什麽是價值，各位可以睇完呢條片再討論

香港呢個地方太着重生存價值(樓，錢)
同有趣既男人

香港太少呢d咁有教育意義既片
只能講香港呢個地方太掛住生存而太少研究呢個話題
負評既人要正視呢個問題